[Switch] Splatoon2 [32] 向著三跑頂點邁進

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝
官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(9揀2, 每2小時轉一次)

開Post用文件

常見問題/ Q&A:
Q: 行日歐美澳版有咩分別?
A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家
Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等
Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰
Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩
Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game
注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚
Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以
Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice
Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚
Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流
Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收
Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)
Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫
Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無
Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報
Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

各Amiibo 解鎖嘅武器請睇依度:

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備
Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人
Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇
Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set
Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A
Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)
Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值
Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需
Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角
Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒
Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」
Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開
Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會
Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機
Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士
Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來
Q: 有無得一機雙打?
A: 無
Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房
Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)
Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒
Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

全員逃走中

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

實用App：
Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:
ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

電腦版實用網站：
スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

サーモンラン 時間お知らせ
三跑時間

Yaritaiji channel

時間表

Google

三跑十戎

一 減少死亡次數
二 死亡時叫救命
三 水泡時別亂動
四 發現BOSS通知隊友
五 不要單獨行事
六 適時放大技
七 狙擊瞄砲彈
八 鯊魚餵炸彈
九 垃圾桶掉炸彈
十 SP水砲射艦

WE WANT YOU

done希望今日上到去

三跑頂點

大霧唔叫下點睇到垃圾桶去左邊咩... 淨係死撚左先識叫

放置勢留名

跑

玩住街場先 夠人再考慮開房

導彈黎時會話你知咩方向既

瘋狂遇到唔識用狙既隊友 charge 耐dd先射啦屌...

未target 已經可以叫定先... 打到黎果時行得去都閂蓋又要等下輪，禁一下上掣唔駛死既

19粒都仲有人唔識餵鯊魚

留名 好耐無跟post

求200%三跑場

我就黎可以同你地玩，依家keep住170%

+1

有冇低 lv 達人場

巴打你開我入？

今日街場d 人好伏

220 , 開左房，入啦

你地有無加我

完全無加過你地

週末乜人都有 打喪屍rush都會有貪心人士落樓拎蛋

不過岩岩有場84粒，幾有成功感，街隊4個人夾埋只係死一次

試過打呢個場，兩場滿潮，一場退潮魚炮，埋單89粒

5796 6712 3301
200+

有呀

有 不過啱啱個舖跌到195

每個星期日都係咁
所以果斷星期日唔玩splatoon

開左

去個廁所先，返來開波

你應該有加我吧

200% d 人可以死七次

今日啲武器把把都啱我用

我打埋呢場出去望望 我唔知你地慣唔慣打350%up嘅場

果d50lv 1殺果d人唔知係咪靠掛機升番黎

我都覺，係雙槍差小小

用狙要殺炸彈魚呀

打佔地rank d人係咪淨係識一條路入去中間打

個狙瞄好左就唔好係佢面前跑來跑去
會擋子彈架

勁攰

俾戰車屈死

屌，想落去開大俾細怪打死咗

好驚險

你地滿人

要抖下
好累

-1

仲有冇位

sorry
totally avoidable

有

可唔可以俾你fd code我

新手
想問下一開頭入game有2條友做show講有咩news個part有冇得skip??

無

hi

求carry

哩個時間打街場 三文魚真係

今日打咗幾場 未過過wave3

如果坐炮台唔識避鯊魚同炮彈，下次唔好同人爭ok？

8半左右

啱先街場打UFO運到24粒春

ok

終極單機mode. 其他三人NPC

隻狙儲晒氣都射唔死炸彈頭 然後堆怪死

招募童工

+1跟機先

提早上線既話有無人黎？

快手打完早d訓 又早起

有冇三跑？200up

花花開房 我重生開機一次

400%衝分房

400%

我開咗房 邊加街人邊等你場

有無人侵 120%玩

入我地房

護狙

我個大技出唔切

今場護狙好緊要

潮汐真係

會唔會拉太高太難打

我驚你地跌落熟練

我仲係210 應該頂得順

死完企定ok?

原來係寂莫巴打

食完飯有冇人未打

唔記得貼拎

第一個接近遮嘅人請引導佢去射落海

你地今朝打到而家重打緊

24小時返工

屌你老母，坐係wifi隔離係咁dc

衝緊分

有冇200分團?

打埋夠1200分

下舖比我去個洗手間

我都食飯 THX三位

我夠分喇 俾位其他巴打 謝謝巴打

加油

差百分幾攻頂

玩左幾耐 ?

今日我七點已經食完飯 打工時間見洗好多

我又自己一個開房打住先
見有位就入黎喇 每場完咗後停30秒 自便

有冇105請童工

好似冇 add 你
算我自己繼續街場

你點會無加我 你係嘛

頭先唔見你嘅

準備跳房！無人呀頂

跳

下面無怪大把珠

唔得，都係好亂

個nos勁多次見死不救 引一堆怪黎我度然後轉身走 乜料

無金毛巴carry我驚累輸你地

我出去拎扭蛋同抖陣先

我想玩

快啲召喚金毛巴

冇乜留意佢

花巴開的話 我會入 死咪死 下一舖又一條好漢

我死咁多邊忽叫carry

十點仲有無人打 ?
完左歐fes 先打到

呢到有個125童工 請唔請

巴打如果未衝1200我可以玩多一陣既

太快用哂大技 如果唔係實過百粒

打狂暴個wave，我用轆，轆轆下high過龍跌左落去 幾驚累死你地

btw，今日用狙好準

有位？

撚茶場-1

你mon住我地 陣間入得

有無人打工？ 求carry
120%
Rank 有A-

街場玩三跑真係人間地獄

splatoon 祭典揀咩好

持久的爆發力

我成日遇到人有春唔運去打魚仔 仲要死撚埋跟住瘋狂help me

街場我120 勝率都無 30%

塔同垃圾筒離遠一齊出 直接開高壓 唔好諗

唔覺你地有用技既

有冇人玩三跑？ ？

有 528p 115%受唔受

SW-1988-2492-8976

受 Id?

Added -2

打得多就熟

成日想用嗰陣就已經太遲

有咩計隻死人海鮮塔唔追住我黎噴

我又玩

媽😱好多怪呀

你開場？

I'm back

仲有無位

塔同垃圾筒
你地係咪低估得滯...

Last 夠1200

按錯

我開左 你地入

你開好冇 我唔識🙈

你係hin ?

一個字亂

無人執蛋

我呆咗

我夠 休息下先

唔介意carry我就入黎喇 -1

我差唔夠400p 就6000 可以去扭蛋

垃圾筒我盡爆架喇

大技咧 哈哈

6000

大技褒宵夜

打多舖我收手喇

做乜打街場都撞到萌花巴拉高晒啲難度

得支濕鳩sniper救唔到

大炮關其實唔應該輸ga

謝巴打們carry
星期二晚見

迫真係好難用

追

係....我諗住哈巴用左邊個支搞得掂
點知...衰大意

想

想問祭典完咗件衫係咪就無咗
同埋幾時會有獎勵?

想問泡泡槍可以點對應成日死係佢地手

話說水渠呢關我衝破唔到240關口

LAST

卡900

係咪我地太廢

捱到wave 3就可以

上面果枝應該可以睇哂全場

手制無電
多謝carry

感謝大大們頂力相救
秘撈時間完畢 準備聽日做港奴

今日D暴走關成日遇到貪心既工友，做咩姐你地

我好似有場累街坊都見到萌花巴
好彩無累佢跌分

900幾跌到落850

岩岩撞到花巴，wave1 要18粒

好快無人想再見到佢

三跑新手而家玩到150%都掌握唔到竅門
其實啲特殊關係隨機出定點？

梳囉

有無咁多人撞到我
依家差幾場到頂 但每wave平均要20粒 仲要瘋狂潮漲 ufo運22粒都要輸 飯盒開兩次大技都過唔到

最後有幾多% 400%咗未

4百零% 920分 差四場到頂

我想問下街場撞到我嘅巴打 果時你地大約有幾分

三跑只要係同一個稱號不論幾多分都係同一個pool
我自己都試過一兩次街場wave1 17蛋

奴性好強

I know 但我想確定下係咪0-999都係隨機分配 因為尋晚夜場我等好耐先齊人 平時低至中分唔會咁耐

諗住有時間 武器又正常 嘗試衝頂 點知都係差少少運 諗住上過999咁耗心力唔會有下次 點知都係失敗
尋晚徘迴喺800幾到900間 wave1連輸最低跌到過落690 20粒以上都唔係人玩 平均4秒要運一粒 仲要瘋狂潮漲想逼死我

keep住要打20粒 我對心得又轉咗睇法

可以答你係, 我琴晚撞到你果陣岩岩開始打, 仲要街場輸一場先見到你, 20分果陣

咁我應該累輸咗你

琴晚d武器係幾正常, 不過我諗大家都想你分享下200分最高難度打法, 我次次1200分收手, 我發現自己唔係幾識玩200分場 琴晚果場wave1 累左你

爆風
0.5>1.2
0.3≈1.2≈2.1

睇錯

其實都無咩好講 呢度好多巴打都上到200 再上都係收集數問題(仲有其他嘅 不過我觀察緊) 做足基本野上200唔難
唔少巴打玩到1200攞完獎勵就收手 可能無打過難度高節奏快嘅三跑 試下打高啲習慣下就可以 得閒望下其他人點玩 有無野值得參考

好似20粒up嘅場 高手會做一啲幾百分場絕少見到嘅奇怪野 呢啲無得教 要自己領會

想問1200後扭強係出咩？
係咪一定x3或者$32000

我呢啲垃圾冗員唔收手都一樣冇機會體驗高分場
之前試過打到6000分個paygrade都重係喺200%徘徊

咩奇怪嘢?

歐fes...
72%人揀 front

53%solo
47%team

Front 2-1

果時150分
我呢d垃圾達人打極都係咁上下分

琴晚個武器

我首次拎到一場21粒...

然後下一場 打回原型...反而其他人廿X粒 被CARRY

贏咗

高階技巧

低分達人見到某人連續幾場同場又要咁多粒 仲要連輸 實係black list咗個仆街

開大技timing真係好重要

咁你不如唔好提

唔開技射艦真係過唔到 點解會預到呢啲仆街仔 呢度都扣咗我百幾分

日版巴打揀咩隊

咁快公佈結果

因為呢啲對低至中階唔實際 真係唔好學
咁我講少少
1.之前都提到 垃圾桶未開蓋要扔定菠蘿(打咁耐除咗我之外第一次見街場有人咁玩)
2.揸狙見到大砲唔係第一時間射頭 先引鯊魚/機車/蛇過去較定位 再射頭連橫船引爆 or 其他武器引過去大砲set位俾狙引爆
3.暴走關企出去打 但可以全身而退 呢個真係唔好學
4.暴走關計隊友耗墨量 自身發光時短暫跳對岸/爬牆引走魚群 方便隊友回墨 因為上面真係湧住出 無咩時間抖氣(都係唔好學 一做錯野累全家)
5.自殺特攻 之後全身而退
6.背投炸彈唔需要多講啦
7.一時諗唔起 諗到再講

塗地模式好無聊
點解Event無唔計分嘅真格打
刷Event 刷碎片局住打塗地
個個落哂黎打塗地
宜家塗地D對手又特別勁，唔用噴槍好難贏

勁先學到野喎巴打
我寧願狂輸 對面勁
好過對面新手 係咁贏

少人玩得滯 球證唔洗count 咁耐

利申 打到25/99 無打 都有16粒 好滿意

但係塗地模式本身唔好玩
D人唔打人全程係度兜路油地，煮到埋身先食
同埋頭兩分鐘基本上係白打嘅，真正勝負最後半分鐘先開始

著fest tee打rank咪得

上次event打個啲勁到仆街 封到出唔到門口

渣嘅人咪咁玩囉
脷伸: is 渣

開event會封左rank

咁無計
一個月一日玩下囉
上黎搵巴打四排咪無咁悶

rank mode咪又係咁

Rank mode 要互片要殺人偷襲合作，刺激好多

嫌油地悶果D想知係咪已經玩到出面比賽既級數

有乜關係
Rank mode 玩 overwatch，油地玩貪食蛇
咁就緊係Rank mode 好玩啦

on9

油地我玩偷襲多過真係油地
何來貪食蛇

油地同RANK MODE最大分別係地圖任何一個位都要顧
任何一個位都可以用黎開戰, 攻守轉變得快

如果RANK MODE個TARGET係金鯱/框框/塔既話
油地MODE個TARGET就係整個地圖

我唔知玩成點先可以當個油地MODE做貪食蛇

mk

金毛係mk唔岀奇

overwatch即係咩

法拉main ➡︎ inkjet main

點樣改中文？

韓國game
利申：之前有玩開PS4版 半年唔夠棄game

三跑閂左閘

聽日先有得玩

升下rank先

report plz

Blizzard Entertainment, Inc. is an American video game developer and publisher based in Irvine, California,

紅錯字

深夜兩點照常營業

開夜？

泡泡槍有冇咩對應方法
對親佢地都輸

咪有個貪食蛇佔地嘅game嘅
唔係講緊nokia個貪食蛇

我知你講邊隻，一條線行出去行返返黎就食格仔，中間唔可比啲點點掂到你同埋條線

鬥陣特工

3DS用金手指改，之後再用amiibo過落switch度
可以report

有冇luna blaster main係度
想問下呢把比起其他近戰武有乜優勢
機動力差 油地慢兼聲音大難偷襲
點樣可以撚好呢把野 好鍾意佢外型想玩好佢

簡單d講就係
唔好係佢爆風射程同佢打

引導對方去轉角位 最理想打法

唔喇，就死

好難對付

自己用幾鋪你就FEEL到移動幾咁唔方便

用人速補救好似麻麻地

我試下被動d

唔會用人速啦
同人對射一定係射一下潛一下

唔係呢樣
指既係開槍之後想潛果陣會有DELAY, 冇得即刻潛

潛，跳，射
等人冇咁易捉到

結果都係未訓

rank好撚勁喎
但油地場就仆街

我成日遇到韓國玩家個下慘... 係我心目中已經將佢轉為韓國game
如果佢分地區再細啲就好

聽日之後就唔會見到金噴，開心死

Blizzard 亞服set係韓國

唔想打韓狗咪轉美服歐服

個外型好似外星槍 好正

我知好勁呀
我咪問緊打rank點樣用最好
因為佢定位似近戰武多過槍
但偷襲因為油地問題所以難做到嘛

識貨

一見到呢支第一時間買 點知難用到仆街

我都係
不過當時我未開始打rank
一用呢把應該係全game油地效率最垃圾既槍嗰陣
即刻掉返入倉

今轉三跑四支爆槍 唔知有無人屌

三角炸彈係你最好既朋友

爆風槍咁好玩點會有人屌

想請教下有無人用hkbn $78+18 5gb plan做hotspot俾部switch玩splatoon?
數據用得多唔多，會唔會額外收錢
星期六fes要返學 大學d wifi好似玩唔到

應該冇
blaster打3跑好強大 直擊有單體威力
爆風有範圍
清怪打boss都一流

已經成日掉 配埋兩個大既副武減墨

無狙清炸彈係差咁啲

我應該等佢再出熊生把槍先再衝999

但係逃走就唔係一流

係炸彈差d 要其中兩個合力清

點會 你試下向前射唔好向地下射
條路會長好多

呢把好玩

blaster 啲硬直 我唔識控制

果次隨機咁好玩 好想上999 可惜唔得閒

今日好易打
尋晚打左幾場 得一場 完成唔到
都有一場wave1 水喉失敗
整體黎講衝分機會

紅色果支輕鬆清

閒日真係衝唔到

要佢粒炸彈出嚟嗰下直擊先夠打3下爆佢

有兩支都輕鬆打到喎

正確黎講3枝
得et槍要跳射

礙於射速同威力問題
要一把一次ko佢係有d難度

lunar好過blaster長距果支好多，起碼射速快d爆風又勁
支blaster一miss就仆街

任記啲QC 真係差左好多
我個PRO 制用左一個月
前推就開始有問題
會成日停左係度 搞到我打魚係咁死
仆佢個街香港維修中心個啲咁既鳩時間點上去

我都係用左個扲月出呢個問題, 上星期去左換
希望唔好再出事

打三文魚用狙嘅話，啲儲得快嘅狙都幾順手
儲得慢個啲就用得好差

韓狗又溝通唔到自己亂選角排隊死
台狗就自己死完屌你唔補
香港人就無咩特別野 但有語音遇過小學雞聲屌人廢
利申：出左splatoon我就無玩 2600白金仔

冇問題

lucio main應該用咩好

我見到韓國game真係吓左出聲

拎格林企到後一後狂掃

油地效率最差一定係蠟筆槍clash blaster

ET 留返係側邊清怪啦

啱啱打完，同感

我意思係除左et其餘3把都夠射程打到姐

dom 地雷神
開大要大叫 drop the beat

夠數仲要埋去交係咪傻咗

畫面好清

我啲片除咗1080p60之外就無其他賣點了

放張卡畀我

入去睇又真係幾清

玩命系列

4碌blaster打潮漲真係攞命

有無三跑，今日d 槍

我

你開？

3473-6018-1134

開左-2

快樂巴 好耐冇見

俾我亂入到

三跑-1

唔齊人既

差一念

開住先？

zl =組街人？

係

yes

次次都冇o

最後4秒衝去跳海應該會過到

得3個人 大家睇路

喊左

-1 有無人CARRY下

點解得3秒都唔豪俾我

三跑三缺一

你地開我入

你照入返黎ok
wood巴走埋

未返歸

carry me

有無三跑 ?
我自己開住房 打街場先...

有, 入寂

wood巴入唔入

唔見有room...
可能我無加好友

佢開左波, 差30秒, 見唔見?

我有add到巴打

搵人開過?

here

我見你開左
但入去又散左

再入, 應該OK

頭先斷左

金毛巴召喚

我打埋以舖食飯 唔該各位巴打

三個 加路人吧

又-1
3473-6018-1134

唔好比右面昇降機位吸引左..

缺唔缺人？

YES ,差你, 請入

我入左

有冇場

有無場有位 ?

唔緊要 咁我玩街場

我夠分喇 你入啦

花巴開

多謝carry

岩岩wave 2隻 炸彈 打左有無80秒
最尾都打唔死..

i'm back

我都等緊組

有人開左

-2

求加

好多大佬carry

一炮三響

sorry

啲槍都幾閪下

童工遲到有冇人請

堆唔到去執春

差少少 sosad

好似入錯房

你去左邊?

仲打？

去左加fd

等你開

我夠了, 多謝你地

老公 有位入唔入？

好gay

我去打rank算 唔識玩blaster

入左gay場

let me bookmark this

比隻肥野頂住左

真係次次都側邊出

比隻肥野拍

殺得一邊垃圾桶
又週圍出野

泡泡槍打塔打鐵頭都唔錯wor

好似數到五隻炸彈

一轉身就彈死埋

四隻鯊魚

Wave 3 一開波都知出事..

啲槍真係好閪

1200了多謝大家

夠皮
Thanks

Orz 我得800p
咁我街場算喇咁

我斷左
Sorry

你入花巴場
我夠數

今日啲槍點用

你地打分好似唔想停

咁順停唔到

倉鼠球 再見了

仲差200分 求街場啲人生生性性呀

好on9 車輪死

老婆 可唔可以幫我打

窄位 2 laser
仲有架車封路

收工好攰 無精神 係咁死

可join?

你地鬥快啦

跪拜下先

有人召我

我講笑 純粹想鞭下屍

空中擊斃

游極都係怪

知出事
比多半秒

This

腐味濃

右面昇降機 好大吸引力
除左laser 同 垃圾桶 其實真係可以拉番去中間先殺..

有啲運仔

有無位

今舖運滯

你排萌花巴 我玩埋呢場走

kkthx

岩岩need for speed

Gogogo 我走咗喇

間房好似俾人輪咁

計好哂數我都即閃

岩岩玩埋呢舖1999 差1p又多粒扭旦 等我出去玩街場拎埋先

我開中間佢出側邊 開側邊佢出中間 俾佢吹漲
下次開側邊算 出怪都要時間上黎

等緊金毛巴

唔好咁講咧 謝巴打們carry 拎埋1p又要閉關

黎緊

係咪變左失蹤人口？

正

食緊女 好似係

原來wave3，唔記得用大技

我會反省下

快樂不知時日過

總括我覺得 右側用一個人去執珠就夠
多人係果面反而引一堆怪

come?

我部機有d 問題 你地玩 我搞下

返到屋企
唔知有無位呢

落親去都伏味濃

入來頂金毛巴個位

所以我同啖笑巴好少落去

閃moon 可能壞

除左laser 垃圾桶
真係唔好理佢 引番中間 入佢中路

之前我都係咁 已經換咗個moon

明天約維修
不過上次去整pro制
幾好服務

而家開機先，我好似未加你？

未見人 我地行住先

十三巴可能中左伏

原來加左

有無入discord個啲？

無事

無 輕鬆play

求詳 好彩行貨姐 我壞過wiiu 最後買過部

agger 成班人喺樓下戀戰真係冇眼睇

壞到咁既樣 玩撚死我

輕鬆到輸左

第一轉開得太多

full restart 都係咁?

幾有feel

btw，打上去約時間就ok

sor 唔記得改做貼link
閃死你地

應該係軟體問題我睇
開個mh體驗又無野
我重新開機緊

你地仲 quote 花巴盲啦

我落街場玩啦 拍左片都唔敢up 怕盲死人

點解會狂輸

都係上 搵電話打上去book 時間

我好驚又洗save

隻game太耐冇熄就會咁

我死得太多了
blaster用得差

哇 咁驚

ok thx 今日開始日日 off

要慣手勢~ 我熄機前一定會熄game熄埋個wifi

打埋呢鋪小休一會去沖涼先

我都夠皮了

ok 金蛋唔需要刻意落去執 見你w3特登跳落去

夜夜夜巴係咪要打1200？

有無場

見上面3個都夠照，落去執下蛋刷分

呢邊有

入左😨

而家708p
巴打可唔可以插下我

ok 喎，四場街場得一場全滅

你打夠講聲 打完我都off了

1粒

差100

低%痛苦衝緊10000分

夠數，花巴我沖定涼等你插好耐了

btw謝carry

夠數咁我off了

10000

謝各位巴打carry

謝carry

葵巴係熟練 因為見打完無分加

我除哂衫咁耐都唔插我

之前打街跌到得返100尾

唔識插 我今日係咁死

啱啱望咗鋪 見你望都唔望就跳落去 同埋真係唔好成日跳落右邊打 街場最大敗因 搭lift果度你兜船尾仲快過你等lift

我有個問題，有時因為我去左遠處清塔之類，結果執得少珠，完場唔夠珠，但如果唔去清就好多塔搞，而我又唔係用laser
咁我其實應唔應該去呢？

最終結果係10384分 245%
同埋240GB既片

搶地mode
大家，rank都要殺人架
唔好淨係油地呀

我老婆訓醒未

人肉爆彈再見

呢樣無絕對答案 要視戰況、剩餘時間、隊友位置、武器種種類等因素決定是否行動
不過依你前設同假定昨日環境 時間多一定去 時間少你去黎都無用 不如狂叫come on搏揸水砲位隊友識做

清塔>減輕隊友壓力 搏佢地生生性性 交個波俾佢地
唔清>不利持久戰 好容易輸
如果俾我揀 兩者都有機會輸嘅情況下 我會選擇行動 清塔 搏佢之後出鯊魚機車之類

THIS

打到s大家都明架啦 技術問題姐

睇黎又要改名

好唔開心
話說之前已經因為試玩唔識玩既ROLLER
玩到唔算熟手但都叫殺到下人多過俾人殺
之後玩返槍唔慣, 玩極都輸就KEEP住玩ROLLER
跟住呢兩日冇時間玩就放置左兩日
唔知係而家D人勁左定因為冇玩兩日既緣故
玩極都輸, 成日俾人殺, 冇晒MOOD

玩下水桶/筆

水桶玩唔掂
筆都係.. 係咁撳都唔死
但係人地用好勁

想問係咪有野更新咗

近戰武冇你想像中咁易用 要對隻game有返咁上下熟先成日埋到人身

上次金毛翻譯嗰d野

update 又有藉口拎枝H3入場伏鳩人

我刨文先

兩日應該唔關事

roller一開始幾爽
打左幾日三跑，果日玩油地就gg
最後用返新手槍

roller我見用得勁既多數係 重碌 ...斬死...比個時間差玩死...

cv

玩啲唔識玩嘅武器應該好開心至係架喎

贏左開心，輸左都唔會太灰

B地獄真心灰
冇玩rank成個星期

哩一版野係邊到check ?
想睇下自己有幾廢

玩最重個把roller好撚爽
一野啪落去

自己填嫁

仲以為今日更新 / 有其他網 有幫player 統計咁好

85 52 96都勁左好多

nzap開槍行路超快

nzap本來已經唔差..而且唔少人用...
反而buff 85 52 96正路...我都幾鐘意玩52...鐘意=/=勁

用52 綠水桶 行唔到埋身

以前綠水桶勁屈...

想問第一行 括號入面係咩意思

狙潛地儲係究竟點
係咪有時限

有冇三跑團

全部都係更新後嘅武器/比較片
墨甲用3.9 sp up開得超快
傘好快
雙槍滾後差唔多即刻行得

助攻

係，有鏡狙無得儲，其他好似儲1秒
qoo tuber水管狙儲得特別耐

啱開始左街場 等一等我

im ready

三跑團 -2

我要食飯 聽晚玩過 8

巴打係咪要見工

部機係咪收左皮
入game果時search到fd, 但係一入連線玩就話我fail to connect the server

補圖，restart/轉wifi 果時會上到網 但一想玩就唔得

請唔請廢青

有房？

你開我入

未見過街場水準連熟練級都無 伏到喊

達人 200up -2

來吧

等多陣無人入 邊玩邊等？

條OK bar遠左嘅

唔通要跳船

係
s+0 ok線推高

你想嘅話我唔介意2p

哈哈 會唔會跌級架

ok 啦
頭先我先伏完街人

我打咗幾場 打定底

今晚趕時間 衝呀！

今日又有咩。。。

今日有掃添呀 玩唔玩呀

約左人 ow 我聽日先

冇人開?

都算係咁

有冇三跑？

得返190

入game叫你更新
但又唔識更新即係點

熄game先?

就係你
一粒強都唔運

笑左

熄左再開都係

入去setting試redownload game睇下得唔得

咁快有負皮

如果你地夠人我可以走 差少少先200

lucky bastard

唔緊要啦

200 返

就係差嗰一粒
sor 唔識用狙

好難玩

已開

想join既加密留fd code

原來之前打工派個件救生衣著上身好撚柒

等一分鐘開

打完再等一分鐘開

sor 我好屎

好逼

－2

2 wave打左1000

一唔殺垃圾桶就好難打

掃同另一把槍打到2046

冇眼睇

一用狙就會被圍

－1

護緊你架喇

悔しい

有冇人想屌我

我玩多舖閃人先 要開工

你依家咪開緊囉

雙工會唔會多啲人工

係現實世界個隻
Last 喇

千幾粒

酒店更

多魚到

好慘啊

攰了

唉
我唔識玩

兩場死因一樣

係freelance要趕貨比個客
Deadline fighter

你地果邊夠唔夠人

ANTH 係邊位

都未運完第1 round春就開第2round水喉 我大嗌咗出聲

馬龍

錯手開咗咋

太攰係咁上下

地獄MERCHAN

我想問係咪有得轉髮型

性別都有得轉

最後10秒運得快到

fully carry

之前會自動更新，而家佢淨係話我未update ，但係唔知點手動更新

多咗落雨大絕，加埋水彈真係chip damage地獄 未上前線就周身傷

落雨真係好煩

入setting data
check data redownload

或者出去對住隻game按+號 再揀update

岩岩先返 仲有無場 ?

我打埋依局走你入

好多大佬

想問下有無wtsapp/telegram gp?

1200了 多謝各位大佬

入得

我要打多一鋪 1176分

抄我

頭先w1無需要用第二次水砲 扣一扣技好啲

抄你啲咩

轉左短頭髮

失左踨

句野

去咗湊仔掛

夠分了 thanks
(好眼訓)

我真係好唔鍾意用今日把大水槍

乜料

新手求CARRY

Sor 岩岩沖涼 宜家開機

1200訓

早抖 (而家12:03)

姐係有無位 無就拿拿林街場算

依到冇地下組織

得閒join下三文魚

果把遠雙槍會唔會太勁 本身射程遠 依家仲要靈活過其他雙槍

有冇場？

我開左
1200場

爽快1200 訓

開小圈子 group 嘅話咁依個 post 開黎做乜撚

好俠未add你

3223 4546 2328
豬西

入 打住先

今日算易打 穩定好快 1200

dklm 無啦啦幾次斷線仲要同d pk 隊友一齊，200幾跌落165

好似唔見人用大技

有無位, 過左1200, 純粹無聊玩

入豬西場

頭先wave2 兩砲一垃圾老連咁遠唔開水砲。。。。

Comecome

點解咁奇怪？同2個朋友再組街人，等左好耐得3個人玩，變左3個人玩

有無人入 ? 已經750p

支筆好廢 ....

頂。。。。

打UFO唔沈走黎走去，爬上牆就得

冇留意原來有新廣告

利申玩日版

十三哥爭幾多 ?

一場

痴線

要打多場

夠唔夠 ?

收工 thanks各位巴手

反正連開 放低左幾件1.3
自己注

我都有好多 巴打有冇話想要咩？

無乜 你求其放

我衫最少 1.3
可能fes 迫我換衫關係

都係哩d 多

隨緣 反正未必出三個洞

好食墨，但係三文魚又無得用主武減墨裝

有得著便服就掉轉到我地屠三文魚

玩左好耐？ 咁多1.3

其實打rank 升食下爆谷飲汽水好快有

等佢再出????武, 就可以易D上999

上次miss左 ？姐係咩意思

果把Grizzco Blaster 最強殺魚武器

4把都係？ 會唔會下次唔係嫁

anybody salmon

想問下依家rank同油地
排第一嗰個當係房主
佢斷就全世界都斷

不了 要返工

熊老闆話唔可以講出去㗎
你搏炒

用果支槍，三文魚好快絕種，到時你咪冇工開。

所以熊商會先唔會全天候請人 為左唔會令3文魚絕種

平時比佢地輪拍又射又盛
有日可以打返轉頭都好

出隻新驚 墨魚別囂張

其實我黎黎去去都係幾款1.3，因為我一次過就洗頭+衫+鞋，中左1.2/1.3先停

等我又黎個deadline打工先

點解成日星期六都無得打三跑

今個星期有fest啫 平時人星人六都有呀...
不過時間早與晏

哇 伏味咁濃既 三舖都係衰係啲黑夜螢火蟲囉
企定定係柱上面唔得係要cat walk show
挑

個果把係商會特產

今晚有白菜 正

商會秘密武器

2把狙
落係唔識用既人手上既話

sor睇錯

俾twitter條友fake咗

白菜係

油掃

event 瞬發力

想問吓邊啲武器update咗？

收工返去開工

金毛揀完又唔講 攪到要特登更新個app睇

你之前冇咁早架

未開app睇
邊面多

幾點打啊

你地差唔多 好平均
我仲未揀

之前OT嘛

無咁快 九點前後啦 我估

i am ready

返到屋企ot 咪一樣

等CARRY

九點我未得啊

支狙壞左

頂 下轉真係開熊先生武器

已開場

請入

未加留fd code加

未加留加密留fd code加

－2

有come

3473-6018-1134

街場果件廢狙 走去單拖開路，仲要無野中

一早加左

入返黎

依家飯盒d彈一hit死？

你地水泡避咗幾次我粒炸彈

三跑飯盒果d飛彈

有無位 ? 我好鍾意返工架

垃垃桶企正唔係一向都係咩

唔識玩揸支狠儲又被細既打上黎

唔儲又唔夠力打隻大

不是很有趣嗎

有無人打 ? 2200 集合

無時間衝分

我夠分喇

4k 普攻好似已經比一般既狙遠

wave3夠晒刺激

有冇大佬頂我位？

me

花巴爆左

多謝幾位大佬carry

秒爆

花巴我對你唔住 跳落黎最後一下先無墨救你唔到

得兩粒碎

爭d 出事
之前打哩個分兩邊高位企

打埋呢鋪無電了

今支狙一下打到UFO轉圈

Thanks 巴打們carry，咁岩無電+出街

支狙真係爽，企定定爆幾下等啲隊友執強

係咁死

潮漲鐵絲網出垃圾桶 一開波要放水砲

twitter 差唔多 我簡app 少fd 個邊炸

5分鐘內番到

差1s

無位咁我沖涼先

基本上最後個round係我拎狙已經輸9成

屌

我做自殺特攻殺塔唔使跟住我

好撚垃圾呀
最尾果關，有個隊友拎住支狙同人玩肉搏

你地有無留意到成日幫人擋彈
同埋把遮打暴走可以開遮

求200%場

最煩係今日d 槍清怪太慢

金毛巴接力講聲

夠了 多謝各位

開左房求carry

竟然

仲以為今日真係兩把 追

有冇巴打有下面呢兩對鞋，主技能係 SP減少

抖抖先

有下面

走哂

今日打到pat 屎咁

Btw 好難打下 多數係比小怪圍死

你上個網度搵隻鞋個名 連埋招屬放出黎會方便d人睇

打到270%

要不是花巴

打住等

kk

叫完人打住等自己走

solo 一個打比你睇

彈左

拍片 單機 我好快死出黎

今日好醜 算啦好嗎

你老母一開波就出4k比我solo 打毛咩.....

用大技炸彈打垃垃桶要好快手

一按個炸彈就飛出去

sor 我問題

癡線咩

有無人玩三跑？

好難

唔知做乜一返生又夾死左

唔得喎，我係咪太攰
頭先一直都過唔到 60/99
冇跌 lv 已經算係咁

今日係咪難打左

係，好難清小怪主要

咩黎

同感

round 2要開技

平時輕鬆都60
今日出盡奶力都未必pass 到

因為有兩個 拉高個場

一用4k scope打ufo就好緊張

高壓喉射到無水都射唔走部機 ?

係
都要人幫但輕鬆d

佢想引隻野埋身順手執春 但唔夠力

飯盒d 落點離個籃咁遠

我個陣4k 比d細怪搞到唔知點射 個場太大 好多飛晒上上面

Sor,太多小怪係腳

唔識玩

我只係諗 點解清極都有怪

好癲

係咪大update 完改難左

wave wave 都天黑

清唔到小怪 好難打

有無人三文？

冷靜D!

放棄

感覺上

筆就一向低攻我一早知
壽司係唯一一把打怪快
遮靈活性太低清唔到中以上既大怪
4k更加唔洗講

死角位出塔 再黎一車一魚封你路。。。。

過到

成日唔記得網上唔飛得

死住過

點解會叫壽司

夠數休息下 打到眼盲

我休息下
太集中 但都唔過

無房添

差200 我自己打啦

覺唔覺掟完炸彈開一兩槍已經無墨
感覺消耗多左

入番ｄ １８０％場
我變番０死

我哩面-2
不過都係keep住打街場

180

他大姨媽

唔見你

岩岩出來
Come come

今晚注定過唔到1200 以家先400 都係放棄吧喇

有冇位

我岩岩上，睇下有冇人開

原來他媽巴無accept我add fd

唔知點解入唔到

咁我地先打一場

可能有人block左我

打完..你再試試..

Unable to connect to the other user’s console. Please try again later.

咁無計

好奇怪，明明上次有同你打過

去到1400

勇者只囂張

boot左個roulter再試試

始終都係打唔到去300

你地仲有冇打？有既話我試下入多次

剛出來

好眼瞓 我唔拖累你地喇 聽朝再打

真係唔得喎，我好似入唔到他媽哥既場，好似有野撞左

我記得我同你同撚茶都有打過，剩係他媽哥冇

算啦，咁我都係去累下街坊

我都夠皮休息

打街場完全冇問題喎，唔知點解合流唔到，好奇怪

我覺得呢把先係最強

金毛巴黎虐我

路過

有無人玩三跑

今日日服有祭典

唔係一樣架咩

要出街 今晚又要睇波

投左票 點玩架？

就開波

game入邊無寫時間？

12點就開 到時得一個mode打

係一樣

有無人想組4個打

我瞬發力

瞬發

好似無人講支新4k槍

狙咁難玩

一陣打fes 我開定post先

推爆過隔離
[url][Switch] Splatoon2 [33] 第三回日FES開催中 瞬発力VS持久力 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

第一次打有咩要注意

無 知道金毛巴大佬在瞬発力果邊就可以了

啊 同埋海膽仔在廣場前

我打左兩次都唔知係邊

組隊果d 好勁，試過俾人屠

比人屌打

說好既推爆過隔離呢

推爆呢個先啦

splatoon

splatfest

4

3

2

1001